Ik geen twijfel dat dit ding in het veld de derde van de tien was cilinders die ze vanaf Mars op ons hadden geschoten.
Een paar minuten lag ik daar in de regen en de duisternis te kijken, voorbij het intermitterende licht, deze monsterlijke wezens van metaal die rondbewegen in de verte over de haagbovenkanten.
Er begon nu een dunne hagel, en toen het kwam en ging, werden hun figuren nevelig en flitsten toen naar binnen duidelijkheid weer.
Af en toe kwam er een gat in de bliksem, en de de nacht verzwolg hen.
Ik was doorweekt met hagel boven en plas water eronder.
